[張俊傑入] 龍門繼續派飯嘅，真係冇資格告急

好似潮食閣咁，俾飯手足嘅
你告急一定仆倒去支持
而家派埋俾啲分分鐘屌鳩我哋搞搞震嘅廢老
唔撚係掛

btw五毛可以收皮先
張生點垃圾都好
都黃撚過你條底褲同篤尿

食過係有進步嘅

其實唔洗租咁大間舖

佢都退左啦
派比手足到時又比ball toy 話難食，人血饅頭，開po屌
你知龍門個朵的臭過習大大嫁嘛

退左黃圈既告咩急 又要消費手足 嘥撚氣

其實唔派做返好本業最好
基本營商都未搞掂

@UST南亞仔

咁我信佢個退係俾港共聽姐
等於47人有人話退黨一樣

擺明食饅頭架啦閪杰
慘得過仲有人同佢打飛機

波台班五毛食新疆菜

我連新疆菜有咩菜食都唔知

龍粉表示唔贊成派飯俾廢老

又係呢句
咁退咗佢點消費都唔係消費手足啦
咁你嘈乜

唔支持派飯

廢老真係唔抵幫
平日幫襯你個班又唔係佢地
而家仲要浪費10張枱(講緊係餐廳總枱數既兩三成)比佢地食
比個雜扒飯佢地外賣都算 而家佢地仲可以叫個煲仔慢慢食
我睇唔出你邊度告急

顧掂自己先 然後顧同路人
廢老WFC

小小心意

將黃絲d錢變成食物轉贈比藍屍者

腦細好偉大

認同，而家戰爭狀態

乜野物資都係戰略資源

同膳心一樣，over咗啦
自己都未顧掂自己就諗幫人
你話派飯去西九法院呢啲就話ok姐

成班妹下妹下食完
後生都唔會想入

又用小財吸大財，咪當我唔識做生意，死老千

exact7ly

廢老食完你個飯走去打科興

幫嚟做乜9

認同派都係外賣算啦，堂食做乜鳩

另一個post有巴打講個唔係太合理
通常食二手飯都揀快餐店呢啲冇人serve嘅，龍門行入去有人帶位，邊好意思入去食二手飯
所以覺得佢老作，借搞派飯嚟引人買飯券，「幫下有需要嘅人」
冇證據佢講大話，我又唔會老屈佢
但點都好，用黃嘅錢津貼藍真係會令同路人難受

屌佢人血饅頭果班而家真係食緊人血饅頭 日撚日搞團購 居然仲有咁多傻尻信

雖然有唔少黃店告急或者執埋
但都有啲逆市開分店
好似齊柏林，楚撚記同九份茶舍
茶記呢啲平價嘢理論上應該影響唔會特別大
講慘嘅話楚撚記同打邊爐呢啲專注晚市嘅一定慘過龍門
所以相信一定有經營不善

派嚟做老襯

禁晚市個排 楚撚記其實都好撚多外賣單
我覺得龍門係食物上未去到好撚想食個程度

你同張生講下啦
唔係到時執柒咗
無錢請你做打手

個豬手同燕麥黃金蝦正
龍門係夜晚10-12點，好多地方收晒果陣就揀佢

真

我唔係打手

我建議佢老破吧 無謂掙扎 佢都唔撚識做生意

不過執柒咗真係俾藍屍笑到面黃

笑咪笑 又唔會少忽肉

派飯係想感化d老野 但去到今時今日 真係唔洗d咁撚無用既感化架啦

班老嘢 根本冇情感 何來感化

內心係想佢搞返好佢
即使縮到得返2間
踏實啲東山再起

經濟好大把錢果陣就係囉

佢性格唔係啲咁嘅人 佢一定會心雄再奶野 所以執咗佢係最好

大把錢都唔洗啦 依加既香港唔需要呢樣野

呢個時間未醒既老野 感化黎又有咩用

睇嚟都係做精算啱佢多啲

都啱
民意已經冇辦法用選舉彰顯到出嚟
民建聯啲蛇齋餅粽遲啲會飛鳥盡良弓藏

回錯，想覆另一個巴打

睇唔明佢個操作 正常做下茶餐廳生意唔得嘅 搞啲噱頭 最後都係要靠本業買單⋯⋯

佢搞個資源中心教啲手足係幾好嘅
但亂派飯呢啲就over咗

冇錯

老實講我覺得以茶餐廳嚟講佢d嘢太貴,試吓做平啲薄利多銷可能會好d